不要說水炮車，試着說化武車

個啲根本唔係水
係乸到仆街嘅化學劑
佢地既然話觀星筆都係武器
咁呢啲化學劑炮點會唔係武器？
所以呢架車根本係化學武器車
亦即化武車

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」